我同周周去旅行了~勿念~

但係其實我哋兩個名曰旅行
實際上只係遠走他方等我哋可以freaky all day姐…

你見唔見到係自拍

吓做假㗎喎

私底下我同佢影幾多相
你又會知咩

周周憑實力出道架

我會影多幾張靚相架😖 i promised!!

呢個5系周子瑜嚟

非黑 請問佢有咩實力令佢出道？你話佢憑人氣憑顏值出道都好

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

周子瑜冇咁靚啦